有冇發覺近幾年運動題材的動畫冇哂校園暴力的劇情

廿幾年前男兒當入樽起碼都有三井搗亂學校體育館，成班死飛仔打爛仔交

足球小將好似都有一幕戴志偉同個拳擊部爭女打交 跟住用倒掛金勾踢爆人塊臉

樓主 啱啱出冊？

唔知咪問囉！好撚奇呀？

有咁既事？
中學篇？世青篇？

中學打完法國個世少盃返日本的事

網球王子本身就好暴力

已家好多運動題材唔係講校園

中學打完法國嗰個世少盃返日本 好似最後一本單行本